<resources>
    <string name="app_name">Turnonauta</string>

    <string name="usuari">Usuario:</string>
    <string name="contrasenya">Contraseña:</string>
    <string name="contrasenyaOblidada">¿Has olvidado la contraseña? ¡Clica aquí!</string>
    <string name="iniciar_sessio">Iniciar Sesión</string>
    <string name="inici_de_sessio">Inicio de Sesión</string>
    <string name="sense_registre1">Si no tienes cuenta regístrate aquí</string>
    <string name="logo">Logo</string>

    <string name="recuperar_contrasenya">Recuperar contraseña</string>
    <string name="escriu_el_mail">Escribe tu correo electrónico</string>
    <string name="mail_exemple">ejemplo@gmail.com</string>
    <string name="enviar_codi">Enviar código al correo</string>
    <string name="escriu_el_codi">Escribe el código que has recibido</string>
    <string name="codi">Código</string>
    <string name="reenviar_codi">Si no has recibido el correo, ¡Reenvíalo!</string>
    <string name="comprobar">Comprobar</string>
    <string name="actualitzar_contrasenya">Actualizar contraseña</string>
    <string name="nova_contrasenya">Nueva contraseña:</string>
    <string name="repetir_contrasenya">Repetir contraseña:</string>
    <string name="genial">¡Genial! Tu contraseña</string>
    <string name="exit">se ha restablecido con éxito.</string>
    <string name="error_new_pw_1">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="error_new_pw_2">La contraseña debe contener letras, números y caracteres especiales</string>
    <string name="error_new_pw_3">La contraseña debe contener como mínimo 8 caracteres</string>

    <string name="registre">Registro</string>
    <string name="mail">Correo electrónico</string>
    <string name="telf">Teléfono</string>
    <string name="contra">Contraseña</string>
    <string name="rep_contra">Repetir Contraseña</string>
    <string name="nom_usuari">Nombre de usuario</string>
    <string name="mail2">Correo electrónico:</string>
    <string name="telf2">Teléfono:</string>
    <string name="nom_usuari2">Nombre de usuario:</string>
    <string name="contra2">Contraseña:</string>
    <string name="rep_contra2">Repetir Contraseña:</string>
    <string name="registrar_button">Registrarse</string>




    <string name="inici">Bienvenida</string>
    <string name="gfiltres">Guardar Filtros</string>
    <string name="id">ID:</string>
    <string name="rondesJ">Rondas Jugadas:</string>
    <string name="rondesG">Rondas Ganadas:</string>
    <string name="tornejosJ">Torneos Jugados:</string>
    <string name="tornejosG">Torneos Ganados:</string>
    <string name="zero">0</string>
    <string name="config">config</string>


    <string name="codi_text">Código: %d</string>
    <string name="joc_text">Juego: %s</string>
    <string name="format_text">Formato: %s</string>
    <string name="jugadors_text">Jugadores: %d</string>

    <string name="eCodi">Entrar Al Torneo</string>
    <string name="codiTorneig">Escribe el código del torneo</string>
    <string name="codiTorneig2">Escribe el código del torneo:</string>
    <string name="buscarTorneig">Buscar torneo</string>

    <string name="detallTorneig">Detalle del Torneo</string>
    <string name="tornar">Volver</string>

    <string name="llistaTornejos">Torneos Jugados</string>
    <string name="filtres">Filtros</string>

    <string name="oponentActual">Oponente Actual</string>
    <string name="enviar">Enviar</string>
    <string name="tu">Tú</string>
    <string name="p1">Partida 1</string>
    <string name="p2">Partida 2</string>
    <string name="p3">Partida 3</string>

    <string name="comencar">Comenzar</string>

    <string name="joc">Juego: </string>
    <string name="jugadors">Jugadores: </string>
    <string name="format">Formato:</string>
    <string name="mtg">Magic: The Gathering</string>
    <string name="pkm">Pokemon</string>
    <string name="vuit">8</string>
    <string name="setze">16</string>
    <string name="suis">Suizo</string>
    <string name="elim">Eliminatoria</string>

    <string name="configuracio">Configuración</string>
    <string name="idioma">Idioma</string>
    <string name="editarPerfil">Editar Perfil</string>
    <string name="termesDus">Términos de uso</string>
    <string name="politicaPrivacitat">Política de privacidad</string>
    <string name="aboutUs">Sobre Nosotros</string>
    <string name="tancarSessio">Cerrar Sesión</string>

    <string name="esborrarPerfil">Borrar Perfil</string>

    <string name="politicaPrivacitatu">Esta Política de Privacidad describe cómo se recopila, utiliza y protege la información personal de los usuarios de esta aplicación. El uso de la aplicación implica la aceptación de esta política.\n

1. INFORMACIÓN RECOPILADA\n
Se recopila información de los usuarios de la aplicación de las siguientes maneras:\n
- Información proporcionada directamente por el usuario al registrarse o utilizar funciones específicas de la aplicación.\n
- Datos recopilados automáticamente, incluyendo información del dispositivo, dirección IP, identificadores únicos, sistema operativo y datos de uso.\n
- Datos recopilados mediante cookies y tecnologías similares para mejorar la experiencia del usuario y optimizar el funcionamiento de la aplicación.\n

2. FINALIDAD DEL TRATAMIENTO DE DATOS\n
La información recopilada se utiliza con las siguientes finalidades:\n
- Gestionar la cuenta del usuario y proporcionar acceso a los servicios de la aplicación.\n
- Mejorar el rendimiento y la funcionalidad de la aplicación mediante el análisis de uso.\n
- Enviar notificaciones importantes sobre cambios en la aplicación o en la política de privacidad.\n
- Garantizar el cumplimiento de las obligaciones legales y normativas aplicables.\n

3. COMPARTICIÓN DE DATOS CON TERCEROS\n
La información del usuario no se vende ni se comparte con terceros, excepto en las siguientes circunstancias:\n
- Cuando sea necesario para la prestación de servicios mediante proveedores externos que estén sujetos a estrictos acuerdos de confidencialidad.\n
- Cuando lo exija la ley, en cumplimiento de requerimientos judiciales o normativos.\n
- En caso de fusión, adquisición o reestructuración de la empresa, en que los datos podrán ser transferidos a la nueva entidad.\n

4. USO DE COOKIES Y TECNOLOGÍAS SIMILARES\n
Esta aplicación puede utilizar cookies y tecnologías similares para almacenar información y mejorar la experiencia del usuario. Las cookies pueden ser desactivadas o gestionadas desde la configuración del dispositivo, aunque esto puede afectar el funcionamiento de algunas funciones.\n

5. MEDIDAS DE SEGURIDAD\n
Se han implementado medidas técnicas y organizativas para proteger la información personal de los usuarios contra accesos no autorizados, alteraciones, divulgación o destrucción. Sin embargo, ningún sistema es completamente seguro y no se puede garantizar la seguridad absoluta de la información.\n

6. DERECHOS DEL USUARIO\n
El usuario tiene derecho a:\n
- Acceder a la información recopilada sobre su persona.\n
- Rectificar cualquier dato incorrecto o incompleto.\n
- Solicitar la eliminación de sus datos personales en determinadas circunstancias.\n
- Oponerse al tratamiento de su información personal cuando así lo establezca la legislación aplicable.\n
- Presentar una reclamación ante las autoridades de protección de datos si considera que sus derechos han sido vulnerados.\n

7. CONSERVACIÓN DE LOS DATOS\n
Los datos personales se conservarán durante el tiempo necesario para cumplir con las finalidades para las que fueron recopilados y conforme a las obligaciones legales aplicables. En caso de que el usuario desee eliminar su cuenta, se tomarán las medidas necesarias para la eliminación de sus datos conforme a la legislación vigente.\n

8. MODIFICACIONES DE LA POLÍTICA DE PRIVACIDAD\n
Esta Política de Privacidad puede ser actualizada en cualquier momento. Cualquier cambio significativo será notificado a los usuarios a través de los medios disponibles en la aplicación. Se recomienda revisar esta política periódicamente para estar informado sobre la protección de la información personal.\n

9. CONTACTO\n
Para cualquier consulta sobre esta Política de Privacidad o el tratamiento de los datos personales, el usuario puede ponerse en contacto con el equipo de soporte a través del correo electrónico: suport@turnonauta.com.
</string>

    <string name="termesDusu">Términos de uso</string>
    <string name="termesDusdos">
        Bienvenido a nuestra aplicación.\n
        Al acceder o utilizar nuestros servicios, usted acepta estar sujeto a los siguientes términos de uso. Por favor, léalos detenidamente.\n\n
        1. Aceptación de los Términos:  \n
        Al registrarse y utilizar esta aplicación, usted acepta estos términos de uso y cualquier modificación futura. Si no está de acuerdo con alguno de estos términos, le recomendamos no utilizar la aplicación.\n\n
        2. Uso del Servicio:  \n
        Usted se compromete a utilizar el servicio únicamente con fines legales y a no infringir derechos de terceros. No se permite el uso indebido del contenido, la manipulación de datos, ni el acceso no autorizado al sistema.\n\n
        3. Registro y Cuenta:  \n
        Es responsabilidad del usuario proporcionar información veraz durante el registro. Usted es responsable de mantener la confidencialidad de sus credenciales de acceso y de cualquier actividad que ocurra bajo su cuenta.\n\n
        4. Propiedad Intelectual:  \n
        Todos los contenidos, imágenes, logotipos, textos y diseños de esta aplicación están protegidos por derechos de autor. Queda prohibida su reproducción total o parcial sin autorización previa y por escrito.\n\n
        5. Responsabilidad:  \n
        La aplicación se proporciona “tal cual”, sin garantías de ningún tipo. No nos hacemos responsables de posibles daños o pérdidas derivadas del uso o mal funcionamiento del servicio.\n\n
        6. Modificaciones:  \n
        Nos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. El uso continuado del servicio después de los cambios implica la aceptación de los nuevos términos.\n\n
        7. Terminación:  \n
        Podemos suspender o cancelar su cuenta si incumple estos términos o si consideramos que su uso afecta negativamente al servicio o a otros usuarios.\n\n
        Gracias por confiar en nosotros.  \n
        Si tiene alguna pregunta, puede contactarnos a través del soporte de la aplicación.
    </string>

    <string name="nouNom">Nuevo Nombre de usuario</string>
    <string name="nouNomdos">Nombre de usuario:</string>
    <string name="guradar">Guardar</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>
    <string name="aboutUs2">Turnonauta es una startup nacida en Barcelona con el objetivo de innovar en la gestión de torneos de juegos de mesa y cartas coleccionables. Actualmente, la aplicación se centra en Magic: The Gathering y Pokémon, pero trabajamos para expandirnos hacia otros juegos como el ajedrez, el póker y nuevas propuestas del sector. Apostamos por una experiencia intuitiva, accesible y pensada tanto para organizadores como para jugadores.</string>
</resources>